[罪大滔天] 【索尼18-19年度財務報表】

該年度索尼集團營業額86656.87億日元同比增長1.4%，營業利益8942.35億日元同比增長21.7%。其中遊戲與網絡服務部門營業額23109億日元，營業利益3111億日元，移動通信仍然是唯一的虧損部門（來年將與其它部門合併）。

PS4主機在該年度共賣出1780萬台，累計出貨達9680萬台，下一年預期賣出1600萬台。PS+會員已經達到3640萬人。另外財報中還提到19-20年度G&NS預期收益將會下滑，主要由於開發次世代主機的費用增加以及第一方遊戲對收益的貢獻減少。

延伸閱讀:

索尼將不會在未來12個月內發售下一代PlayStation主機。

點睇？

剩係online+ps4都同佢賺200億

軟銷已經有45%係數位版game鋪bye bye

變晒藥房